JS1041 City SCM 點解

點解我冇interview架

5月果陣已經交左portfolio 到依家乜通知都冇 係咪會因為份野差得濟直接foul左我

School of Creative Media

下年請早

話說巴打你weigh左幾多分
可2能夠高唔使in

英文有5 city就一定收

between無aptest就無了

冇
不過我第一次jupas放左band b 有冇影響

weight完27 上年median 28呀

得4 不過有個7分既ielts 唔知有冇用